白馬嘯西風- 千佛手上官虹自殺前，吧史仲俊刺成重傷

金庸先係最大兇手😂

個名抄上官金虹?

なるほど

金庸教壞人

不過我無睇佢既小說 太長

最短一篇小說來

有幾短

短到要放喺俠客行本書後面

一個晏晝睇晒